(南京80年) 極度懷疑近日咁多批鬥南京大屠殺既post係有組織有預謀！！！

咁多資料，咁多人走出黎！
究竟係咩人要咁樣做？
唔理種族，大家都係人
點可以埋沒良知？